既然做幾年野都冇分別 點解仲考dse讀大學讀master？

真心一問

今時今日想做中上層位置最少都要讀埋post grad啦

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎